孖左幾球抽農夫山泉，係邊度可以取消番

富途個app 好似冇取消制 係咪呃人錢!!

抵啦抽垃圾股

都冇分別啦，最多俾兩三手你

第一日升一倍

咁大隻咁多老散點炒

我想中到一褲都係